找尋公屋企

有無巴打新搬入秀茂坪秀潤樓 呢棟咁優質既公屋？